有咩理由過埋728都未簽爆名？

到今日4:30都係得唔夠兩萬人簽，deadline 4/8，我地對唔對得住咁多受傷嘅義士？

你話一個月前612警渣射頭只係個別事件，我都算，但依家班警渣用緊嘅武器已經升晒級，仲要無視原廠使用指引，槍槍打頭！

再係咁落去我地仲有幾多人可以喺前線？我地嘅人力物力仲可以幫幾多義士睇病打官司？

義士唔係condom!

要救義士，可以從對家裝備入手。我唔保證簽完美國會做嘢，但你唔簽嘅話，就連未來嘅義士們都一定會處於水深火熱之中！

【白宮聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

想知更多:
黃之鋒 Joshua Wong：到底昨日我地俾乜野子彈射中？

光復香港
時代革命

記住verify signature!

Push

推

全撚部都係美國貨呀

黃之鋒 Joshua Wong：到底昨日我地俾乜野子彈射中？

光復香港 時代革命

雖然話只係㩒幾個制，但呢個petition 可以話證實咗係完全冇用, 加上我記得之前先有個類似嘅已經整過

Pish

岩岩簽左

咁我地惟有用自己方法支持義士

pish

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

signed!

push